黑警又圍毆女仔

【#警察濫暴 #必須廣傳】

7月14日 沙田 黑夜

有大批防暴警察，以長盾邊緣由上而下重擊一名倒地少女。警察發現有人拍攝後，才停止圍毆該少女，並大叫「好喇，有鏡頭」。

推推推

自推到1001

死全家

推

Push

屌你老母個臭西！！港女用黎鍚架！唔似得你老母個臭西個個都有得上！！！

推
多d人睇到

push

Cls